# vue-boilerplate

Шаблон для создания виджета на Vue 3 с использованием ESM

## Установка

```sh
yarn install
```

### Сборка виджета в режиме разработки

```sh
yarn widget:dev
```

### Сборка виджета для продакшн

```sh
yarn widget
```

### Запуск в режиме разработки

```sh
yarn dev
```

### Сборка для продакшн

```sh
yarn build
```

### Проверка кода

```sh
yarn lint
```
